［有片］原來補左 YY Lam 三年會變成咁, YY 死忠有樣睇

燈塔係咪玩9 自己 係都揀返d 醒少少既做show 啦

條女連live同nine都讀唔清 大叫好鐘意YY哥哥 一睇就知補完中英文5**

呢3個學生

推介人補YY 會少左個對手 因為都係攞2攞3

可能YY真係好撚勁

補肥絲>>>>丫丫lam。我oral 都係講左同右，之後5**

唔知仲以為班人拎左5**分享緊

柒到唔敢睇

欣師

樓主小心 就黎有思齊打手入黎話你搞鳩人

幾時一齊做埋andrew lo

我好鍾意YY哥哥呀

右邊條女打扮下應該好靚

asshole仔已經過左檔去現代

弱智咁撚樣

笑撚死 我好鐘意yy哥哥

第二條片最右嗰個直頭cut哂佢講嘅嘢

幾靚女啵

屎眼？

到時佢真係攞到5**先啦柒頭
五年後佢會後悔死

俾人笑到面黃

唔想入去睇
即係已經拎到5星星？

屌 睇啦

我唔想睇關家姐同類
要好大勇氣㗎嘛

正常會補嘅人都唔會同你爭到星㗎啦
咁介意做乜

連仔

咪補習啦
讀asso入三大

仆街 欣師post班學生俾人笑 為左宣傳推學生去死

你同連狗到底有咩關係

<--依隻
你係it狗呀柒頭

你地班死毒撚唔抵得我俾學生妹圍牙

教畜收皮啦
睇你幾時衰十一

Yy收唔到人要搵學生宣傳 邊會理班學生會唔會人笑

乜依燈塔轉型做特殊學校咩

個妹妹仔

好慘

救命 YY哥哥 點叫得出口
先唔講佢教唔教到中文 氹女女方面 佢係勁

兩條片真係

倒米

笑撚死

我要右邊條女
溝完慢慢調教

根本overrated

教既內容無特別，
樣就成隻狐狸咁，
係講野夠好聽

一定好淫

咁佢教中文啫，英文差情有可原

識諗嘅都唔會補yy啦